［重新做人］一人一個可達成既人生目標

就黎三十歲人，一事無成。最近受好大打擊，一直企唔返起身

想重新出發，求一生存目標

on9

On9你又覆

加油啊巴打 總會有人支持你的